Детали реализации:

Изначальная версия программы (без использования средств синхронизации), в результате работы которой выбрасывается исключение, расположена в пакете `original`.

Доработанная версия программа (с использованием средств синхронизации) расположена в пакете `fixed`. Использовался класс `ReentrantLock` из пакета `java.util.concurrent`. Также был добавлен модификатор `volatile` к переменной moneyAmount.

По-хорошему, все требующие точности расчётов операции (особенно финансовые), в Java необходимо производить при помощи классов BigInteger/BigDecimal. Но, так как в условии задания используется тип int, то в программе для упрощения использовался именно он :)

В классе BankUser дополнительно используется метод sleep() для того, чтобы у других потоков также была возможность снять деньги со счёта (для наглядности). Метод добавлен между hasMoney(int amount) и transferMoney(int amount). Засыпание потока после transferMoney(int amount) иногда могло приводить к штатному завершению работы приложения, без выбрасывания исключения.